你估抄襲事件會唔搞到將來每份數學assignment都要上傳VeriGuide之後簽紙？

發覺呢件事愈來愈似行山銀行件事咁，發生咗行山銀行一事之後好多公司home office都開始實施每日要report上班時間，事件不斷發酵，一單嘢累晒全世界

咪on9 喇，咁少事
每個sem都發生